有冇人條女只係一齊左幾個月就原形畢露

頂佢唔撚順
明明之前唔係咁，好溫柔好就得人
而家郁啲就話我煩同鬧我

大撚把女係咁

樓主成日俾女蝦屌下條囡或者狠狠扑柒佢啦

幾個月就咁，點挨落去

咁惡唔想掂佢了

調教下

突然覺得女朋友都唔係咁差

佢調教我就有份
冇曬以前啲霸氣

好好珍惜

幾個月都唔原形畢露嘅話仲要等幾耐

一兩年啦

女人=騙子

好多都係咁啦 未拍過拖？

me青頭

要比佢知道你下面有幾勁

大部分都係

自己都係啦

條條女都係
其實男都係

女就係拱，所以掉完就撇，中出即飛唔單止係口號！

唔洗婚都會

有依個諗法，可以飛了

真係婚又結唔成

如果佢再鬧我我就…

考慮下

一開頭好港女好八婆
黎愈黎好 咩都聽哂我話😂

你走啦

鬧你咩

真

唔咁做就冇人幫佢埋單啦.......

爸爸唔好唔要我

有咩慘得過佢會專登對住你放臭屁
咩女神幻想都幻滅晒

幾個月就現形咪好囉
你想結左婚先現形咩
即飛啦

我就係鍾意港女呢樣好
夠真性情，做戲都最多上兩三個月

唔同d大陸妹起碼呃到你結咗婚先露真面目

英雄所見略同

同埋男人都會現形架啦
追個陣就幾咁殷勤
月亮都摘比你
追到手咪又係當人係草

男人咪又係咁...頭兩三月好好 之後懶哂...

以為自己出Post

ching

女人應該要反省下自己點解會搞到個男朋友咁

咁你本身係草啊嘛
你本身係寶先值得人地一直當你係寶

所以你本身都係草
你條女咪原形畢露囉

巴打好大怨氣

所以咩一生一世既婚姻真係on9

拍下拖開心下，貪下新鮮感，扑完扑厭就轉，先係人性

啲臭閪成日覺得自己係公主，全世界都要圍住自己轉

坦誠相對好事黎

點都好過大陸妹

男人又咪係咁

有大陸味

係佢問題 唔關我事

龍門任你搬

呢到連登，係屌港女架啦

呢度連登，係笑毒撚架啦

駁唔到就話唔關自己事

你懂不懂規矩

我講事實，唔需要駁

就係因為無好似你條女咁屌鳩醒你

想po反雲潮文

同藍絲有咩分別
一句唔關我事 就想諉過他人 推卸責任
自己做人唔識得反省怪得邊個

痴線 俾人講中就屈人藍絲

？？？？？

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

樓上有好多人尊重我

拉上少少#64已經話你成個藍屍咁

頂你唔順囉

港女唔惡邊有咁多女仔上到前線

屌條仔自己懶就入女人數

Sad but True

想笑